+++
Author = "Lewo"
title = "Jeudi 06 octobre 2016 23h53"
date = 2016-10-06T23:53:20+01:00
Categories = ["2016"]
menu = "main"
draft = false
+++

Et voilà ! Ciseaux, tondeuse, et hop... le crâne au frais ! Rasibus ! 
Zou ! Plumé ! Et content !<br />
Un coup de tondeuse, c'est fou comme ça vous 
poudroie les soucis. Ça vous colle du point d'exclamation à tous les 
mots ! Et avec du soleil en dedans encore. C'est du petit geste souriant, 
du baume à pas cher. Un jour ou deux, au moins. Après... bon ! va 
falloir se réinventer des cataplasmes. Encore et encore. Je fais au 
mieux, juré. Tous les jours, j'explique à mes emmerdements qu'ils n'ont 
aucun avenir. Mais voilà, ils sont ancrés. Compacts. Assassins. Éternels 
si on se laisse prendre. Les cons !

